賓周馬呢獲仆街了

拖舟唔教佢仲有無得踢皇
蝗：賣賓周換利雲/claim

換雲加番黎教變做必然正選

然後施丹返法國隊重召賓施馬
樓主小心d個正選位

雲爺爺都係鍾意法國兵 未必走

賓周馬換過咁多領隊都踢到正常
驚都未驚過

爺爺教蝗=賣牙朗去阿換2&b

單賣牙朗點換到牙
起碼要搭多件拉莫斯
先換到史上最強2&b

雲加俾usb叫牙朗學人點入波

no 叫牙朗轉型打防中

跳咁高
打中堅啦

打龍都ok

系！

爺爺可能用賓周換返韋帝

皇馬唔用黑人

跳咁高 出波啦 摩迪練下爭頂

賓周仲唔洗坐監咩，拖左幾年

屌.....又益皇馬

爺爺唔會賣賓周